家明：多點鼓勵泛民，可以嗎？

醒下啦各位！
左一句抵死
右一句總辭
笑同路人被捕，笑議會戰線，柒婆唔會多謝你㗎！

命運共同，今日條路，當日大家一齊行出嚟！

多點鼓勵，可以嗎？

我有無十皮袋?

上聯：
七個泛民 八位建制 美芬九票當選

有冇高手接落去

咁on9唔怪得比人食啦

鼓勵啲乜撚野

想做投票師
撳啱投票掣就可以袋九萬六

唔可以

返屋企食屎啦

垃圾

全部泛民抵死
理得你總唔總辭

衝上主席台畫面好靚 加油💪💪

小氣師

要我屌兩少句 冇問題
叫我鼓勵 係咪忽撚咗

一係一個月出十皮比我 我幫晒委任派做心理輔導又點話

包容師

包括熱狗

衝衝師

輔導師

是

十皮已袋

加油泛民
日日有糧支

感謝泛民嘅付出 多謝你地缺席議會同埋喺賣港法案投晒贊成票

真係唔得閒再理佢地呢...

鼓你老舞
泛民加油

飯民議助做咩靜靜雞留低負皮就走

委任議員支持唔落

辭左嘅可以鼓勵下

同某國講「人類命運共同體」有咩分別？

戇鳩嘢唔想理師

十個幻幻 十一條JJ 敗燈一夜12Q
我離題我走先

委唔委任我冇所謂
但係我唔會忘記就係呢堆賤畜將成堆雙非支那豬送落黎香港
拆關拆福利門檻 賤畜之王

被同路師

加油

賣港師

出賣香港人方面？

以前我會叫佢地加油
但接受委任後我堅決拒絕
晒時間晒心機

不了

破壞力仲撚癲過班藍屍奶支派

十皮俸祿 十一投共 犧性十二手足

笑左

放棄治療

抵死

捐份糧去612度
可以嗎

投錯都有

佢之前去東歐餐廳個POST仲QUOTE左烏克蘭果句
「如果我們接受政府的條件，我們死去的朋友是不會原諒我們的。 」
醜唔醜

除左Heidi chu 慢必 再加陳淑莊 無一個值得尊重
特別肥尹同胡志偉 呢兩個屳家產

飯民: HELL NO

會理朱同慢
其他

十皮俸祿 十一投共 手足十二犧性 先啱

當佢BB咁湊呀

家明塊面皮厚過銳武

你去做應該可以脫離破產

家明：勿分化🙏🏼

含撚啦
當日你總辭, 就點都撐你

而家, 撐你老味呀

收皮啦，宜家係貶氓為錢出賣我哋啊。

起初勇武 途中招安 議會終究失敗

笑

當佢地揀左呢條低效率嘅路去 「抗爭」

我已經對佢哋徹底失望

唔可以

小組委員會故意唔投票
有一條友故意投錯票
公民黨為司法迫害護航

我係好撚憎人為司法迫害護航,特別有大律師資格為利益明知故犯者

唔認同佢地既做法 但不分化
兄弟爬山

其實可以，但他們加入臨立會時不擇手段，祇要他們加入時說明係委任，沒有選民授權，不要做假民調就可以，但他們錯過了，但我仍然為他們發聲，祇是以後都不會投票給他們

唔好分化thx
泛民同熱民都係手足ok?

我對泛民已經冇好感, 冇憎惡感, 已經冇感覺

態度正確

有名你叫 販民

立會班人都無人民受權
又點會有人鼓勵

加入臨立會接受中共非法委任就係投共出賣民主運動

呢班人已投共,共產黨攪黑社會家法

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫泛民總辭，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我議員可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了議員啦！我覺得好多人指教議員可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，議員可能都是一樣。
我想跟議員們說句「加油」呀！他們的壓力必然好大。先不要考慮他們做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他們做得好不好，我真是好想跟他們說一聲「加油」，因為們這個角色實在很難做。我不想再對他們施加壓力，想給他們一份鼓勵。

我不覺得一個議員、或者一個政黨可以怎樣幫助市民，一個議員應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求議員給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

佢之前屌人幫襯美心
依家叫人唔好屌議會戰線

大家都有難處既
咪唔好屌人食美心囉

委任派唔係同路人，屌少句已經算好比面。我真心想佢地滅黨，唔好阻住地球轉

可以
支持飯民繼續呃糧

投降派想我點鼓勵

邊撚個係家明？我剩係知當初係委任派背棄全民主派市民民調意願決定接受支共委任，依家背棄咗人要人鼓勵返佢哋？

有尊重過結果冇接受委任果班我未鼓勵囉，依家仲係議會入面果班憑咩

上面有人話佢去東歐餐廳quote 如果我哋接受政府嘅條件 就對唔住死去嘅手足
嘩屌你面皮厚到

先不要考慮他們做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他們做得好不好，我真是好想跟他們說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。

有事出叫人唔好屌泛民
笑撚左 民主黨 賣香港 細路仔都識啦屌

糧支師

我都冇like
見有人share先知有個咁嘅page
仲要咁多人like

On9家明

很難做
投錯票都好難喎 你不如教育吓班投降派先啦

真心話
我寧願班販民議員畀人拉去坐監
好過班後生仔畀人拉去坐

啱

做咩要鼓勵敵人？

所有議員無論咩派別都一視同仁

幾時向天琦道歉

CAP定先,廢時改PO

屌，佢地已經完全背離晒民主原則，仲可以做兄弟？我真係冇d咁既兄弟

嘩嘩嘩

佢地揀得留低，剩低嘅價值就係被捕、上庭、被定罪、坐監、然後被DQ。如果當初佢地肯走，當然都可能一樣走唔甩要坐監，但起碼今日會多返D人聲援下

佢地今日唯一可以補救嘅，就係宣佈捐出所有薪津直至被DQ的一日為止，及之後全數退出政界，全面讓路比新一代。

慳啲師

飯民: NO WAY

明明就應該各有各做，大家唔好再放負啦，好唔好，都唔好扼殺各方努力緊嘅人。
唔好忘記所有所有曾經付出過嘅人！

同意屌兩少句。
鼓勵就唔洗喇~

唔撚曉喎

鄺神唔使供樓咩，係咪要迫死班議會抗爭派你先開心？

推

委任派以前係同路人，而家一定係敵人，你班左膠識醒未？

善忘師

其實抗爭派開價都已經好順攤，就算只課兩三成，大部分抗爭派相信都有得傾

7個泛民 八位建制 美芬九票當選 十皮俸祿 十一投共 犧性十二手足

一鄉二里共三夫子，不識四書五經六義，竟敢教七八九子，十分大膽

十室九貧，湊得八兩七錢六分五毫四厘，尚且三心二意，一等下流

委任派：阻人搵食先至最冇良知

咁呢單野同總辭又冇關係既..

包容咗好多年喇，成日缺席又投對家，d人憎佢哋係事出有因㗎。

逗十萬糧一個代議士最基本都要有八九成出席率掛，接受委任前講到實牙實齒會注意，結果今日未仲係有缺席。既然撈其他秘撈咁忙就退位讓賢啦，死攬個位做乜春

對穿祥

兄咩弟泛民係敵人嚟架
從來都唔係同路人，何來分化

好彩陳醫生冇認過自己係泛民，佢好醒

俾d掌聲自己啦你老母
今時今日講呢d咁撚離地
飯民俾人拉多十次都未開始有資格呻

唔可以woo完！

議員呢?
議員係邊度?
Call議員!

pish

你講完有冇笑？

百年基業 千代香江 月娥萬死蔽辜

堅啊 販民共慘派

當年佢地㸃對本土？

只支持2位唔接受中共委任臨立會既同路人，大家唔好搞錯果班接受共匪委任既仆街係同路人呀，理念不同可以，投敵背叛萬萬不能。呢班仆街係叛徒必須當佢係共匪咁打

你收皮啦
全部人都要死
你無武裝革命推翻共產黨啊
你都要死

一直都不割蓆
加油

岑敖暉 Lester : 唔好濫用「兄弟爬山」, 藉此蒙混過關

永遠香港人都好似失憶架啦
民主黨都撐我不如撐埋共產黨

push

上聯：七件泛民 力戰 八隻建制
下聯：九票美芬 輕勝 十足打面
橫批：人 工 照 袋

唉

你班仆街爭氣d啦，恨鐵不成鋼

民膏十萬 招安十一 濺成十二血饅

你地做領袖做到咁無心做 點鼓勵?

唔落井下石已經算係咁，仲想我鼓勵Ｄ咩？

我鼓勵總辭俾Ｄ抗爭意志

俾我打一鑊出咗條氣再考慮｢原唔原諒｣，之後其他再講

於私，泛民之人因立場出賣過我嘅同伴，更直接加害過我兩次，我命大好彩宜家先唔係赤柱壁屋，上年活動已經係忍耐咗佢哋，但佢哋最後都係死不認錯毫無悔改。

在公，認真幾多人唔支持佢哋返入依個又假又爛嘅議會，由立國安法註明阻開會犯法再取消選舉委任議員，就應該杯葛個議會，但你泛民議席大過天，先已經令忍足一年嘅本土派唔忍你，再為接受委任得失一半嘅泛民選民。

原本天真咁以為｢一切如舊｣，唔好意思，唔係啦，港共唔再扮民主啦。如斯田地，我唔係要怪泛民被害，只係泛民自殺都談唔上，咁樣就算唔踩多泛民一腳，都冇可能陪佢低能啩？

其實我哋唔care 7婆諗咩

青好文采

應該係咁先啱：濺成血饅十二

又熱狗
又泛民議助
又 新型PR同事
你件屈毛黨下次扣幾多帽子畀我啊？

包容飯民即係等佢哋繼續帶錯方向

繼續蹉跎歲月

接受中共任命既都係自己人，咁林鄭都係自己人

俾泛販民當權只會變成新一代保皇黨
包容下啦

被捕還被捕，
入面有八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick 陳志全（慢必）
唔係全委任派，我唔會落井下石
責任在暴政

吊議會戰線還吊議會戰線
連登仔訓醒未？

手足明你憎老泛

但被捕還被捕，
入面有八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick 陳志全（慢必）
唔係全委任派，我唔會落井下石
責任在暴政

吊議會戰線還吊議會戰線

2012/ 2014年之後仲信泛民既全部都撚屌黎
包括2019仲信佢地果班，都係撚屌
做幾場show成班傻仔當佢地係同路人
香港人最鐘意只睇表面，真易呃

下次選舉已經預見到「我唔係要泛民贏，係要建制輸」之類既野，成班傻仔繼續含

邊撚個嚟？
不知名網民得鬼閒理佢

佢哋endorse咗個非法議會，條數點計？

十鳩幾年都冇乜點做過啲真係有用嘅嘢，收下皮啦

其實泛民體系係由8964開始搞鳩香港

係你地班黃屍去到佢地接受中共任命依一刻先開始醒姐，我就魚革開始知道泛民根本係中共插係香港既偽反對派

呢條友一早unlike咗

Heidi 慢必還 heidi 慢必

白鴿還白鴿

當日大家一齊行出嚟

佢接受委任唔係我地行出嚟喎

入得中聯辦果下都知啦
仲有2014篤灰

班黃絲上年一見人屌泛民就一句五毛/熱狗/分化撚車埋黎

我冇講過呀
係你講咋

你自認屈毛黨炸

條友之前已經講過唔攞35+對唔對得住梁天琦啊？

個ＴＯＰＩＣ係講泛民，全部都死罪一條

佢收十皮我有份呀？

食古不化

個人覺得，就算唔認同泛民都唔駛冷嘲熱諷

敵人得一個就係共匪港共，恥笑泛民唔係唔得，但你笑得一句唔該就笑夠共匪十句先，如果唔係你只係做左免費五毛

早排我post呢張圖仲係比泛登黃屍話係熱狗

終生一票不投泛民

戇鳩

廿鳩幾年乜都無做過根本要換啦
仲要鼓勵
我去英國鼓勵你地
繼續做委任派啦

連票都投錯
一係缺席
仲有咩期望？

搵返民調時o個七百幾個支持者鼓勵咪得law
其他人意見洗乜理架je

鼓勵你老母咩，我唔會咁仆街踩多腳
但鼓勵條撚咩

佢地自己走入去接受委任，之後仲要留一線光議會9投票唔出席
仲好意思叫我鼓勵，收啦好嗎

鳩少陣啦

我覺得 立法會清曬佢 換曬個底乾淨嘅新人好過

吓 今日條委任路
大家一齊行出嚟？

鼓勵佢地出糧囉

係拒絕委任

泛民好叻叻啊

咁得未

2016年佢地點對青政

剃人頭者

呢d撚樣真係蠢到仆街

議會戰線笑死人咩 有議員求中銀唔好執

手足救中銀！

sor9ry wo
我地唔係康智義工WO

一接受委任即係加入建制派，佢咁即係叫我哋鼓勵建制派啫。

ok 冇問題
鼓勵佢地快撚d去死（慢必 朱凱迪 陳淑莊 除外）

陣間又話部分=多過四個人

邊l到同路人呀
唔聽民意入去比人撚
e家知會逐個dq
又想民意支持佢地
難d囉

建制派同香港人割左好耐la
做咩要鼓勵建制派?

其實你係咪曲線？

太肉酸 我睇都覺得尷尬 點鼓勵得落

你話我定飯民打手家明

難為班飯民忠粉仲可以真心講加油